又話後生嘅一定係黃 點解咁多藍店仲係後生女做 樓面面

去賺曬佢哋啲錢 搞到佢哋唔掂

唔做係咪你俾錢?

-後生都有藍/政治冷感器撚care
-黃嘅入去幫手搞禍間鋪咪幾好

大把無腦撚

港豬數量你估小?
有時行完街返到 mk 好似平行時空咁

搵藍絲錢去黃店洗，有咩問題？

大把冷感撚/港豬

睇ig都知

我不嬲撑人去藍店做，錢照收，做內應，有藍屍廢老食就加料，一舉幾得

有錢唔賺？

藍店又無咩生意，做咪舒服囉，就算炒左咪去返黃店做囉，有咩問題姐

搵藍店錢 再幫襯返黃店

可以加料俾藍屍又有錢賺，何樂而不為

美心集團，新鴻基..etc

有部分， 知名youtuber都係， 喺邊個就唔講喇

其實黃嘅後生係比想像中少好多，識得一堆平衡時空嘅人，仲話幾時返深圳玩

要一挑N咁洗佢地腦真係好煩

照你咁講
咁後生既去考popo做office
都係搵港共錢去黃店洗姐

幸福堂點解咁多後生買
點解

識做元氣經理深黃

我識有朋友黃但都係藍店做

拍烏蠅咁正都唔做
唔通去黃店做到停唔到手咩

係藍店返工對運動有咩影響先，自己人又唔會即刻報狗/阻手足裝修，hea扮工照袋藍絲錢一舉兩得喎

秒

全香港中資公司既黃員工全部要辭職乞食?